共和黨Solomon Yue公開批評「白票黨」, 明確支持泛民Plan B

共和黨Solomon Yue:

-我不同意HIN_216否定泛民Plan B.
- HIN_216要接受現實: 係國際自由社會打敗中共前, 香港人都唔會有真正的自由.
-香港人如想得到國際支持, 一定要團結.
- 「白票黨」跟本係否定給予香港人機會去踏出爭取民主自治的第一步.
- 同意要小心分化撚. 泛民或者係蠢, 但唔係敵人 (Solomon 又分享兩位分化撚Ubaydah Ha同Momo Roro既文去貼堂)
- 中美第二階段貿易談判, 不包括香港真普選. 我地要諗其他方法.
- 但我Solomon個人估計: 中共不會遵守中美第一階段貿易協議, 不會完全履行合約條款.

班人迫到Solomon講真心話 迫到Solomon公開貼佢地堂

g持

屌你班白票黨啦
如果區議會唔係大勝 已經比派建制派禁住來打
仲白票？

不過應依然主張以追求雙普選為主、選舉為副既策略姐

俞巴打

即係屌陳雲？冇聽錯嘛

Daddy

係明確對分化撚公開處刑

所羅門係鬼係泛民打手
我已經幫分化撚諗好晒要講既野

佢都已經唔係第一次屌陳雲
上次有隻城邦教徒tag solomon
佢話陳雲係想做皇帝嘅傻鳩（印象中係咁）

You must be joking right?

泛粉打飛機post

樓主泛民打手

打你果頭

fact: 共和黨Solomon Yue支持泛民Plan B. 請面對現實.

冇普選就取消立法會選舉

push

條數走撚咗13年啦
仲想等到幾時

取消立法會選舉, 立法會唔會取消; 反而. 立法會會保持而家既陣容(親共派佔多)

留名睇共諜迷雲黨玻璃心碎
然後屌所羅門係飯民係暗共

講多樣野
共諜陳雲話中國掩蓋疫情做得好

貼比Solomon睇

只會解散完之後冇立法會重開

我覺得要進攻功能組別，但係呢個唔係罷工迫政府取消功能組別同普選嘅plan b，只係入到去如果過35席機會好細，可以搞到起唔到大白象，係另一個經濟手段迫政府比雙普選我地

如果承認制度同推翻制度有矛盾嘅話， 咁就用間諜嘅心態進入制度

係泛粉
係飯民
係暗共
建制B隊
黃屍精神病
仲有無貨

大家快去解釋

仲有偽獨派呀

岩喇,要拎晒班青山狗出黎鞭9佢地屍

事實上就係香港人唔認同根叔

佢地成功迫到Solomon講真心話, 公開批評「白票黨」

推

Solomon : 瘋狂狙擊泛民, 對爭取香港民主無幫助.

所以咪可以比佢哋食人血饅頭三十年
再永續社運囉 做九萬八從業員囉

咪再信陳雲ON9野.

"永續社運"一詞根本係ON撚9, 因為社運無可能唔永續.
唔永續社運? 就會有另一個韓國瑜彈出黎威脅民主

應該叫永續抗爭

雲派熱狗：區議會無撚用，睇死泛民入到去區會都唔會做野

而家消失哂

不能同意更多

咁抗爭好難有一刻停止, 因為人性不完美, 政府唔會完美
80, 90年代就唔少社會抗爭, 當中有唔少都令香港進步

"永續XX"詞彙, 根本on9
完全係鼓勵懶惰 (事實上, 係民主國家要保持民主, 都唔可以懶惰)

到左今年就講立法會無用

佢地而家既新解釋: 區會做野係打飛機, 屌鄧警長都係打飛機

如果區議會唔係大勝 已經比派建制派禁住來打
換左用popo禁住來打 有分別
區會幫唔幫到每日被跳樓 浮屍果班手足呢?

重有0708 delay no more

點解01打手咁落力

區議會是否大勝, popo都會禁住來打

區議會大勝, 起碼令特朗普簽署人權法, 係180天內制裁官員

係國際自由社會打敗中共前, 香港人都唔會有真正的自由

分裂中國，十四億蝗死清光。

咁幾時做野幫每日被跳樓 浮屍果班手足呢
洗唔洗等班區議員儲下經驗先
又洗唔洗等你地進軍埋功能組別先
我當你1日跳4件 半年就720個手足
投票萬歲

我會話D 支線任務做到係會有BONUS, 對推進會有一定影響, 但要清楚始終唔係主線任務...

所以投白票就可以幫到嗰班手足？

而家做既野, 未必有即時效果
但唔代表而家咩都唔做

好似Solomon咁講, 「白票黨」跟本係否定給予香港人機會去踏出爭取民主自治的第一步.

但無左任何一條線, 都萬萬不可

咁叻喺Twitter講、教精所羅門吖嘛

雲粉仲嫌未柒夠

問九 : 我在2020年7月底才滿十八歲，而2020年的選民新登記限期則是5月2日，我現在可不可以先登記做選民？

答九 : 2020年正式選民登記冊將在2020年7月25日或之前發表。若你在該日期或之前年滿十八歲，又是香港永久性居民，就符合資格，現在已可以申請登記做選民。

7月25號前生日依家已經可以登記做選民
快d傳出去 5月2號就截止登記

抗爭資源有限，大眾注意力有限，你確認攻所謂plan b唔會影響大眾對雙普選嘅渴求？

我睇唔到泛民有努力做plan a
我睇唔到樓主推廣plan b 嘅同時，有付出更大努力宣傳plan a.

要説服我，請你每開一個撐泛民/攻功能組別post, 就開番至少一個推動雙普選嘅post。

費時俾人駁，雙普選同功能組別係mutually exclusive, 宣傳plan b 唔會成功幫到plan a

大家諗下班咁有能力嘅區議員/立法會議員去哂制度外抗爭，包括真正撐起黃色經濟圈，包括制憲，包括有更多人去lobbying, 係咪比死守制度更有效率？

投白票美軍就會即到？
定係輸哂選舉就會變到槍炮出黎武裝革命
連個濕鳩選舉都拎唔到議席
外國點幫你？
迷雲黨成日講智商門檻
點知原來個個智商低過50

我幾時有講過白票兩隻字
係咪個腦太細剩係識二元分立 冇多種選擇?
外國幫你?
幫左咩係咪未訓醒?人權法制裁左班官未

五月或之前會制裁

經美國參眾議院通過的《香港人權與民主法案》，整合兩院的最新版本後，交予白宮等候簽署落實。

據美國白宮及路透社消息，總統特朗普已在當地星期三(27日)簽署正式成為法律。

法案生效後，美國國務卿必須每年向國會提交報告，審視香港是否仍然有足夠自治，享受美國賦予的特殊待遇。而美國總統必須在法案通過的180天內，及以後每年點名及制裁打壓香港人權與自由的人，包括凍結資產、禁止簽證及入境美國、和喪失申請移民資格等。

戇鳩，一直標榜二元對立既只有熱狗
本身就有一大堆唔同勢力：泛民，本土，獨派，城邦等等
今次抗爭係唔同勢力一齊合作
但做左柒野錯野，熱狗迷雲黨就會大肆指責係泛民既錯
而屌城邦屌陳雲就話人係泛粉係黃屍精神病
本土獨派都比熱狗話係泛民
想問下係邊個搞二元對立
屌熱狗就被泛民，成熟D啦

我屌鳩你
你就話我白票黨
咁你重唔係二元分立？
哦 你係熱狗

投白票就有美軍來了
白票黨真係on999月記得出黎繼續洗地呀

我幾撚時講有美軍 同白票
你地係咪有妄想症

咁白票有咩用?

白票黨關我撚事
毛賊神經病